今次選舉, 左膠點解無左話選邊個共產黨就最開心？

選邊個就會激嬲阿爺？

你以為無咩，轉左字眼渣

變左屈某某係鬼
胡官